覺得不推文回覆唔應該特登set 1分鐘1次嘅限制

屌佢老母，一毛狗好撚多，想追擊得快啲